又係香島中學，有老師要求學生講廣東話比人投訴到炒左

【《願榮光》有罪、講廣東話都有罪】
喺日前香島中學築成嘅人鏈，有同學偷偷哋向 中大校園電台 CUHK Campus Radio 嘅記者透露咗更多真相，有片為證。以下係真實對話嘅節錄：

「被打壓嘅對象其實唔止呢位（俾學生考試唱《願榮光》而被解僱）嘅老師。」

「有另一位男體育老師，都係因為學校政治打壓而不獲續約嘅。佢同啲同學講：『上體育堂要盡量講粵語，唔好講普通話。』受到好多大陸學生嘅討厭，家長又會寫投訴信。」

「我哋可以知道有好大部分（老師）被炒嘅原因在於大陸學生嘅投訴，校方係完全唔會公布佢哋點樣處理。」

「因為我哋學校係紅底共產黨背景嘅中學，佢嘅收生係專係收大陸人，以我嗰班為例，40個人入邊香港人唔夠5個，學校根本就充斥一種氣氛係要排斥香港人，覺得香港人係垃圾，校方乜嘢都係跟晒（大陸）家長嘅……」

「我哋嘅校董會呢，甚至副校長都係共產黨裡面嘅人，喺內地都有好大嘅勢力，所以逢親係同學校嘅政治取向唔啱佢哋都會禁你聲。」

「中一全部用普通話，好難適應，然後因被同學歧視，又聽講有同學因為講廣東話而被剪爛校服。」

根本香島班管理層已經喪盡天良，又違反晒本港嘅《中學教學語言指引》，但教育局又點會理？

港語學會全力跟進呢個個案，如果有咩消息，可以inbox我哋講多啲，消息來源我哋會絕對保密。

見到依啲真係好灰心，平時出街都會見到啲學生明明識廣東話都要講支那話，遲啲會唔會全部學校都係咁屌你老味光復唔到真係唔會生仔，接受唔到自己仔女學支那話唱紅歌

挑戰教育=挑戰官方語言=挑戰政府=挑戰中共殖民政策

死路楊潤雄第一個出黎表掦學校

香港人反而比支那仔恰
今日香島 明日香港全部學校

推

班大陸西
完全係與人鬥其樂無窮

咁鍾意聽普通話嚟香港做乜柒

除咗打杖 留係香港只係慢慢變中國人

赤化 換血

當初港英冇執晒d左校真係一大錯誤

下一代廣東話會被滅絕

邊個仲話新移民係手足？

「中一全部用普通話，好難適應，然後因被同學歧視，又聽講有同學因為講廣東話而被剪爛校服。」

屌你老母

香島不如改名做臭閪啦

香港人係香港讀書...竟然要比大陸仔恰

我投降！你取消我個中國藉趕我走啦

唔好叫香島叫支島算啦

影衰個香字同島字

去左校讀書唔係屋企深藍就係支那人
呢間同孫方中一樣痴撚線

火魔師幾時去呢啲仆街垃圾紅底學校做嘢？

死返支那啦冚家鏟

垃圾紅校，成間拆撚左佢就差唔多

點解你唔去做？

40個人入邊香港人唔夠5個

up

有5個咁多

弱智

咁仲好做啦
入面大量係蝗 咁咪等學校外牆多啲野睇 點噴點貼你理撚得我
唔好講乜撚野蝗都有黃

好出奇咩，國安一出台，實行一國一制，香港併入廣東省！

唉明明幾年前都唔係咁

Pin

今日學校
明天香港

支那人係香港恰香港人
真係冇可能就咁算

优秀的干部学校

ching另類篤灰

咩撚野學校黎
香港人點解要講支那話，on撚9

果5個轉校啦

支性難移

唔好話呢啲傳統左校啦，連正常學校都越嚟越多人講蝗語

你老母del post呀

幫人私補，個學生講講吓廣東話突然用普通話「例：今日好大霧（霧字用普通話講）」
我問佢做乜鳩轉普通話，佢話學校冇教嗰個詞嘅廣東話讀音，淨係知普通話讀音，所以唔識講

當個班細佬大個,廣東話就正式滅亡

局腸直接搞爛香港教育等國際唔認受之後班NDS無得用香港做跳板都似

認真？點解咁多大陸生

冷氣機叫空調
雪櫃叫冰箱
好凍叫好冷
「我好冷啊」
我聽呢啲話打曬冷震tim ar

垃圾到咁

呢樣最好
直頭搞到堆大學用唔到美國軟件就爽

push

Push

推佢老母

A

出過上水走一轉真係一街細路都講支那話

有同學因為講廣東話而被剪爛校服

屌，估唔到變到咁黑暗
黎到香港用番香港本地語言都有錯？

我真係好撚憎蝗語

上一代會有

不嬲落嚟r福利做一等公民

學校舊咗都需要裝修吓

廣東話第1

港燦又唔敢組軍殺差佬，俾支那狗恰死都冇得好怨

燒學校？
Ching係咪弱智？

係有 唔好見人講唔正就歧視人
觀點思維相近都可以叫手足
不過數量就唔多

光復搞水貨客唔搞雙非蝗
香港人自己都好ON9

轉校啦 留系個到比人恰 去個新環境 呢啲咁嘅學校比狗讀

痴撚線 香島

邊撚個會比自己仔女讀依啲紅校 除咗死藍屍

E家冇e支歌仔唱，以前佢地人數少，為左埋堆一定要學廣東話，然後學左廣告話識香港人就會被同類人影響改變價值觀

而家佢地人數多到可以自成一班

紅撚到仆街依間垃圾

d黑驚成日都叫人講廣東話
係咪要炒實佢

攞

垃圾大陸狗

多謝您 希望你可以教返佢。。。

見過大陸好多同樣事件，好多人唔識自己母語。。。

香島？

垃圾學校執撚柒咗佢啦

cls 講廣東話反而俾人恰

唔係為咗埋堆先學，係以前廣州一帶嘅新移民本身就識廣東話，唻到要變嘅只有用字同少少口音。
而家廣東啲學校，講一句廣東話就打到係仆街，係真係體罰咁打。其實唔只廣東，早幾年聽過四川有個大學教授用四川話教書之後俾人炒。
根本成個國家都係納粹唻，唔俾有民族身份認同，只可以認做中國人同講普通話。

講緊普通話母語果堆

以前呢間支島兩三個係香港人已經好好
可以試過完全冇香港出世嘅人

中國境內中國人用的粵語唔係中國文化一部份？

支那邏輯on99

讀得左校就預左啦，垃圾學校

睇多次#1

有

劣幣驅逐良幣

其實左校一定會存在
真正要做嘅唔係冚佢檔
而係擺佢喺度收哂班支畜
再全方位打壓啲學生
難得啲支那畜肯大大張label痴落自己度

睇咗，但比人剪校服憑咩

仲唔煲大佢

咪臭係

之前返工有個大陸妹問我點解話廣東話，我好想當面屌7佢，但喺客面前唔屌得

垃圾學校

咩人？同事？

上一代有
呢一代可能一百個入邊有一兩個

嚟香港仲要講普通話就撚哂佢哋

單非都仲有可能有三四成係手足
雙非 港漂手足率近乎零，呢批完全係鵲巢鳩占惡意侵略者

課程註明以廣東話授課，但體育老師居然因大陸家長投訴被炒？

或者咁講，廣東人新移民手足就多
普通話人就食屎啦

唉教到我一定教，自己都係文科仔，但私補嗰幾個鐘點都唔及一連五日早九晚四嘅學校

如果當年港英好似李光耀咁打壓華校就好

血緣係好重要
單非可以有三四成人係手足
雙非 港漂根本唔會有手足
雙非 港漂從來係敵意入侵

死支那仔返支那啦
落嚟香港就要講廣東話dklm

垃圾中學

冇用
97淪陷後一定會有左校

要做嘅唔係收左校皮
而係降低佢對社會影響
最簡單就係畀人睇到
左校嘅支畜就係會受打壓 會被鄙視
想冇事就唔好入
入得就預咗被人當賤畜

屌呀咁樣恰我地班香港既下一代

十年

本地蛋

問題第一制高點，係九七政權淪陷

痴線

痴鳩線
講廣東話俾人恰
支那賤種學校

雙非「港漂」冇乜可能建立到身份認同嘛

洗腦教育 仲要比班蝗蟲恰我哋啲兒孫

真心
廣東人容易建立本土身份認同好多

唯有幫佢成名啦

左校係咁，97前都係咁，果時考政府工唔請。而家好似開心大發現咁。

呢一代好多係雙非

我一直都覺得 香港/亞洲既文化係錯
忍讓忍讓，咩講道理，有咩同老師講根本on9
你每忍讓一次，對方就越過份
哪怕你打唔過佢，一定要令對方搞你有代價
先可以阻止到欺凌

屌你老母痴撚線？

搞到啲學生、老師弱智
人類公敵！

我做過話你聽？

屌唔怪得知喺九龍塘九龍城個邊成日都聽到啲放左學既細路講蝗語

雙非+港嫖
好多係外省盲流
完全唔認識香港
唔單止唔識廣東話
好多直頭唔知香港係講廣東話
佢地只係被香港既光芒招牌吸引
加上支共政權既撐腰
存心鵲巢鳩佔
佢地同香港人冇血緣關係
加害香港人係會毫不留情
呢批人一定先發制人
唔可以比佢地恩將仇報反咬香港人
民主黨過去廿年既大中華左膠係留低呢個巨大爛攤子比下一代，光復驅蝗針對水客唔針對雙非港嫖，絕對係on9而家一定要醒覺！

又喺連登圍爐?
起碼都去佢地FB 搞下事啦下嘛

統治者心態

啲垃圾學校⋯更加憎支那

詳盡片段：

香港人既命運係中國人同美國人決定

孬佬心態不嬲睇唔起南方人，覺得你係南蠻、低級人種，但偏偏又窮過南方人。
你睇上一個嶺南出身廣東省省長係幾時？政治局有幾多個廣東人？

part time嘅同事唻

仆街到

所以要小心深圳，支共係想用呢個北方移民城市做南方殖民主，深圳有好大政治惡勢力咬香港

Cls
Push

我身邊啲新移民反而多黃，最盡都係港豬，又唔見有藍不過雙非就無接觸過

其實已經唔係左校係咁，普通學校開始係咁我細

佬今年讀中三 佢同我講大部分人係就算講得正廣東

話都係會用普通話黎溝通仲要成日拎係睇抖音

只有佢地小部分人係講廣東話...

未來十年廣東話唔知變成點

呢間中學真係痴撚線
有冇咩可以幫手拆掂佢

逼到佢殺校

馬興瑞個上手朱小丹係廣州出生，16年先調走，唔算好耐啫

其實幾年前其他學校都係咁
我間中學津貼學校嚟 都已經唔係紅校
講緊係我仲係低Form嗰陣
行過f1班房已經聽到啲細路用普通話溝通
仲要啲人唔覺得有乜問題嗰下先Sad

當年就係殺校
教棍同港共扯貓尾
用香港納税人錢收雙非孽種

有冇得又搞一人一信投訴

成個港共隻手遮天玩哂
怕你一人一信

由依刻開始 香港學生要團結啲 講支話就齊齊屌鳩佢地
唔可以再唔理 香港人講返自己話
有咩可能要我地遷就佢地

係時候火燒佢地管理層

黎香港讀書但又要跟中國人玩法 咁點解唔番中國讀 logic

有無人一齊去打9班支那學生?
打完即打，我真係唔撚怕呀

點解班家長唔投訴學校要人講普通話

李光耀就係用呢種方法令華校收皮
搞到d畢業生讀唔上大學、搵唔到工
令佢地成為底層人士
但係香港真係
可以俾左校人士入到三大甚至銜接到歐美大學
真係犯賤

不嬲都見到有
有唔少蝗為左入名校會喺呢d位買樓搏派入去

呢間野咁多年都係紅到黑，無嫁啦

雙非：香港已經回歸

不嬲都係,唔通你以為真係香港人恰狗仔咩

雙非一定冇好野

痴撚線, 呢d咁嘅學校就要保
其他教學團體搞嘅就有佢死

支唔支持獅鳥D講支那話既人?

利申 : 唔支持暴力

蝗童就

真心，我住附近，下次夜晚晚見到支那學生打撚到佢仆街先

呢批乞衣孽種要調教一下，先識向香港人下跪謝恩

支那人上綱上線 鬥人就最叻

口講香港樣樣都唔好 實際樣樣都要搶香港

輕輕自推一下

今晚9pm開始第一波 #The2MillionMarch_616
入黎支持 Twitter要人呀

［更正 - 置頂］國際線 - TWITTER WORLDWIDE TRENDING CAMPAIGN

奴隸文化就係唔明咩叫攬炒，淨係識跪拜

全面赤化

咁想講普遍話翻上去啦諗鳩

唔撚讀，又唔撚教

呢d又唔見班撚樣話違反基本法

屌佢老母...
由普教中同大量內地生果日起我已經好撚擔心呢樣野發生
但佢始終係必然會發生
明明應該外地學生要融入校園 而家反而鵲巢鳩占
大陸人真係蝗性盡顯

其實支那話d口音真係好撚難聽

垃圾香島 左派學校